卡爾森週三說:“用政治術語來說，這項政策被稱為偉大的替代，用來自遙遠國家的更順從的人取代傳統的美國人。” 共和黨人是如何學會停止擔憂並接受“替代理論”的——名字叫艾倫·布萊克，2021年9月27日，華盛頓郵報 
 許多美國公立學校最初是為了把桀驁不馴的孩子培養成聽話的士兵或工廠工人而建的，建築和校園反映了這種心態。 大流行把教室搬到了外面。 讓我們保持這種狀態。 lwhelan | 2021年8月18日 
 阿根廷的領導人和知識分子相信，這些習慣將導致一個更加順從和“白化”的社會。 阿根廷版“傑邁瑪阿姨”被移除背後的歷史Erika Edwards | 2021年6月24日|華盛頓郵報 
 雖然我不太聽話，但我從來沒有做過越界的事，做過非法的事或吸毒之類的事。 肯尼亞·摩爾在費德拉灑茶喬舒亞·埃弗裡吉，2021年2月18日 
 這個案子公佈後，人們更加服從我們的指示。 2020年8月18日《麻省理工科技評論》| 
 然而，他很聽話，未經允許不打開爐子。 父親節的荒謬。 J. O 'Rourke | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 他們是順服的門徒，就上了車，跟從了他們的雷伯。 如何認真對待普珥節|Shaul Magid | 2013年2月21日|DAILY BEAST 
 與此同時，普拉奇對她的父親很順從，但對他要求她結婚的命令有一個大問題。模特vs武裝分子:妮莎·帕胡賈的電影展示了印度女性的兩個世界|阿比蓋爾·佩斯塔| 2012年5月5日|每日野獸 
 這種順從的行為不會給美英關係帶來“增值”，也無助於改善敘利亞局勢。 美國應該干預敘利亞嗎? 專家權衡|馬修·德盧卡| 2012年2月9日 
 在家裡，她是一個聽話的尼日利亞孩子，早餐吃燉牛肉，穿著傳統服裝。 阿德佩羅·奧杜耶，“Pariah’s”搶鏡|洛倫扎Muñoz | 2011年12月27日|每日野獸 
 如果你沒有被愛，你就不會受到懲罰，你就不會成為一個聽話、聽話的孩子。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 現在她想象自己不再佔有，而是完全佔有了; 不再發號施令，而是完全順從。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 顯然，他已經掌握了事情的方向，而他的大塊頭助手也聽話得有趣。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 我們卻住帳棚，聽從我們父親約拿達一切所吩咐的。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 除此之外，他很聽話，通常喜歡和他的姐妹們打鬧。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基